移民台灣家庭地震繼續瞓 港媽：「真係唔識死」

一家五口環島遇地震繼續瞓 港媽：「真係唔識死」

台灣發生黎克特制6級地震，花蓮和宜蘭最大震度達7級。一個移民到台灣的香港家庭，一家五口昨環島到花蓮遇上地震，女事主拍攝短片親述驚險一刻。

女事主與家人去年移民到台灣，夫婦二人帶同3名子女，上月下旬由台中駕車出發環島。女事主在Facebook專頁「香港人移民台灣路」發布影片，指一家人昨到達花蓮，因感到疲倦早早休息，惟至晚上睡夢中突然聽到巨大聲響，醒來後看到住處的家具不停搖晃，她與丈夫馬上查看子女的安全，以及檢查房子結構。地震大概持續30秒。

她表示一家人之後繼續睡覺，笑言「真係唔識死」，而睡覺期間一直也有餘震。他們直至今早看新聞才知道情況嚴重。他們原定今晚入住花蓮市的民宿，現受地震影響，唯有取消行程。

根據台灣中央災害應變中心截至今天9時統計，花蓮強震災區已釀4死225人輕重傷。

無危機意識，震完繼續瞓
無常識，唔知可能仲有餘震或主震未出現
無讀歷史，唔知台灣地震可以死好多人
呢啲蠢港豬真係咪撚移民台灣，仲要生三件

就係蠢先移民台灣

秒

正想咁回
低端無錢無學識又想移民先會揀台灣

台灣除左無咁迫及物價平，都無乜地方好過香港

我睇啲台北朋友 fb 都話唔敢瞓，佢喺花蓮都仲瞓得著

話人低端無錢

你夠錢移民台灣先講啦

支那外島 共享中國人榮辱

講到移民台灣啲垃圾地方好貴咁

唔好攪錯，佢哋呢種叫震住訓。

港蝗不意外

弱智生仔仲衰過窮人生仔

又真係唔係好貴ge
咁多地方佢算好平

投資移民
TWD 6000000

你有無 HKD 160萬現金？

唔係你間屋穩陣就安全，唔比係隔離個棟塌壓住你個棟咩

可能佢地諗住震完又要番工
不如早啲訓

證明香港人危機意識係垃撚圾。
返工聽到火警鐘響，無人走火警而第一時間係打落去管理處問堅定流
如果真係有火警神早燒撚死左。
凍到結霜要封路有班弱智又要行上去睇結霜。
打風又要走出去衝浪，睇戲，唔使你返工返學既原意明明係要你避難。
連教育局停課政府班人都話無撚用，因為啲家長會扔去補習社。

你都係潛水算啦,個陣寒酸味隔住mon都聞到

咁小？我留學一年都用左啦

留名睇出事嗰陣屌香港政府唔做野

哦 係呀

你留學一年先用到>?
我跌都跌左啦

個市再跌 就再跌多啲

最好係啦 講得出移民台灣貴既人都好打極有限

屌樓上班小學雞咁都好嘈
btw d 港女真係好撚鐘意乜鳩都開個FB page 做乜鳩

香港人出去真係生存唔到

睇埋蘋果日報，原來佢地家人本身仲諗住改路繼續玩，係啲路封晒先要取消行程。而家死人冧樓，佢地只關心自己有無得繼續玩

駁唔到

係要你死嘅你點防都係震死，好似隔離post嘅死神燈柱咁撚準一嘢秒鳩咗單車友，反而瞓著個時一嘢壓死都死得舒服啲嘅
依個老母將生命睇得太通透，佩服

此post已完

香港無大型天災而且物資應有盡有，慣咗就好難返轉頭

香港人連十號波都可以話出去玩啦
天災？驚咩啊
出去吹下風啦不如

地鐵著火啲人係影相唔係走
之前酒樓gas爐著火都冇人走
Gas著火都唔驚
香港人係覺得乜都唔會有事
有事自己都唔係出事嗰個

如果係俄羅斯人就一定係戰鬥民族
地震都唔驚

香港人做一定變on9

夠喇
潛啦你
再次證明窮撚又臭又無腦

好揀唔揀，走去台灣，白撚癡

結果佢地係冇事wor
證明佢個判斷係啱嘅
keyboard fighter講到幾緊張都冇意思ga

呢個唔係香港獨有嘅現象
越係文明程度高嘅地方d人越唔肯狼狽逃命

第二日唔駛番工咩🤢

早排喺日本一個人喺酒店住 訓訓下震到仆街 人生第一次經歷地震
之後即刻跑落街 點知喺街到d人若無其事咁行 我先on99咁返上去訓

死當然唔驚
最怕唔生唔死

無事同判斷係咁啱無關係

你留邊到 我uk一年先30萬有找
當然移民台灣係戇鳩

移民左咪好囉
唔好比d 死蠢西阻住香港

低端?
低b支那仔

香港太溫室 無天災 無乜突發事件
所以香港人無危機意識好正常